再有交通警落單 一定要打

又瘋狂撞手足 又開槍 唔係仲放佢走？

推

根本全部都要殺。

隻隻狗都係一樣，冇一隻係無辜

仲用個打字，佢地已經殺緊人。

落單要搶搶

仲keep 住係打

講姐
邊敢打

屌你老母又係雞仔餅點解雞仔餅特別仆街

先奪佢主席位，後面就自我發揮啦

今朝交通警係咪MVP

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

你咁仁慈？重打？

哂氣啦，6月開始話要殺狗麻包袋，都11月都未破蛋

鼓吹同佢打個班，被槍打中既手足你都有責任。

人地有槍嫁，追你咪走囉。
唔好同佢地打，除非有絕對優勢。

點會淨係打
一定係追住黎錫

咁佢個女咪好危險

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

搶槍 殺狗 一支換六支

以後我見到交通曱甴都唔會忍